「和理非朋友請幫忙置頂」可罷用/罷買嘅化妝護膚品牌

同朋友吹水，佢之前有巴打話杯葛某堆tvb嘅化護膚品牌，但發現大家搞錯咗d品牌同替代品牌，所以佢叫我同大家講清楚可以杯咩同用咩品牌。

睇清楚嗰表就知L字頭集團有咩品牌，大家諗諗可以點做。

(L 字頭公司品牌) -> (替代品牌)

Lancome -> Estee Lauder, SKII (呢個牌子就自己諗諗，會推薦EL 多d), Clarins (莊思敏……), Sulwhasoo (搵咗陳凱琳做promote)

Giorgio Armani Beaute/ YSL -> Clau de Peau Beaute, Chanel Beaute, Dior Beaute

Urban Decay -> MAC, NARS

Shu Uemura -> MAC, Bobbi Brown

Maybelline-> Revlon, Kate, Etude House, Benefit, 3ce

NYX-> Too Faced, Kiko Milano

Biotherm -> Laneige, Origins

Helena Rubinstein-> La mer , La Prarie

Roger & Gallet -> Sabon, Loccitane

Loreal Paris-> Neutrogena, Olay (Olay就自己諗諗佢)

Kiehl's -> Fresh, Clinique

Atelier Cologne -> Jo Malone, Chanel, Dior, Diptyque, Byredo, Tom Ford

La Roche Posay -> Bioderma, Avene

Vichy -> Clinique, Bicelle

Skin Ceuticals -> Bicelle, Obagi

Cerave -> Cetaphil, Aveeno

Keratase -> Aveda, Moroccanoil

Loreal Brand list:

簡單一句，唔買Loreal, 可睇LVMH, Sofina 同 Amore Pacific 旗下嘅Brands

係噤多先，我冇嘢講。

有樣要補充 3ce賣左俾loreal

其他絲打都整理得好好
推

多謝巴打。sor, 仲有it cosmetics 都係Loreal 嘅，幫忙推推佢。thx

Push

貼去化妝post吧樓主,有2個
仲有香水，gel甲，等等女人post

其實唔難 已經罷買左L’Oréal group 好耐

買化妝護膚品前一定要睇清楚係咩公司

推

得嘅洗佢哋版都冇問題

幫推

買水貨啦，順便幫下啲小店~

pish

推！

Nars有員工藍底
我都唔想買了

上外國網買算啦 已經冇喺香港買好耐

補充: 上外國網都依然唔會買L group

佢真係無一樣嘢係非買不可

繼續自推

再推

要update下cdp

cdp?? 咩嚟嫁???

Cle de peau